到底有自己物業既感覺係點?

有無業主可以分享下

覺得有絕對話事既感覺
家私想擺邊就擺邊
隨時換位又得 好爽

利申：Lego

人生到底有無機會做到財務自由

經常安慰自己其實我用緊租樓嘅錢供樓，當儲錢
其實經濟壓力大左好多，比以前慳左好多少左好多享受
份工做得唔開心都唔敢貿然轉工

我應該叫窮版財自左
不過仲好辛苦做野換錢

無特別太開心感覺
因為要供 唔係完全屬於自己
仲要跌左百幾個
當同銀行租樓住
反而買第一部車開心過買樓好多

但上左車會唔會無壓力？

儲到首期又要

有咗第一個自己單位
已經即刻諗緊唔再打工做自己想做既野

但明明先交咗幾期供款

供完同未供完係2回事

供完呢？

1. 諗點樣可以放好d 野
2. 每個月自動唔見一舊錢
3. 樓價升跌無咩feel
4. 得閒睇下樓想換大d
5. 一樣咁過

一樣會有 因為供款太大
2萬一個月絕對有壓力
其實我供完 不過有物業唔係想像中咁好

每次交管理費就好想要公屋

唔敢裸辭

仲要俾左一大舊印花稅

老婆話間屋得兩間房，第時生第二個嗰陣個小朋友咪無自己房囉？

利申:美帝千一呎豆腐潤

無咩特別感受 可能因為層樓係50幾年舊樓 爛到無人有

一個人住緊老母比既800尺村屋一間
三房 , 主人房一個人訓雙人床
另外一間房擺玩具另外一間擺雜物
養左兩隻貓
單身 , 三十三歲
.
就o黎空虛到想殺人

自己無咩感覺，因為而家供舊錢同以前租舊錢都差唔多，生活依舊。
係老婆開心咗，結咗婚嘅巴打一定明白，老婆開心你先有好日子過

而家升市週期，見到咩都無做過數字上賺錢係有少少開心嘅。
過來人，能力許可，其實點都係買好過租，千祈唔好聽某啲連登仔講咩租樓日日賺，廿年後你就會見到同有樓同輩嘅差距。

老老柒柒冇感覺喎

一定係咁咩 唔多覺
準備放樓搬番屋企做投資算
而家已經將到購買力既頂點位
住個平工廠間唔時屌女用

正程覺得仿如置身監獄風雲 返工放工->供樓（無限Loop)
樓奴就是這樣

我無自由失自由 傷心痛心眼淚流

好想去旅行呀

但供完樓之後係咪真係可以享受人生？

你買左未？

有優越感, 覺得會引人妒忌, 可以溝死女

但事實又唔係, d 人聽完嘩左聲你就好啦,咁就完

感覺無左份工就仆街, 好大壓力, 唔敢亂洗錢

有樓感覺上只係基本野
有車就真係有種extra既feel

供緊一萬多啲
其實供樓多數都係頭半年辛苦
供順左就完全無感覺
但其實無論 無樓租樓供樓 都唔會貿貿然裸辭

鍾意可以隨時叫班 fd 上嚟打機
又可以叫女朋友上嚟過夜

要供就唔算自己物業啦 都未比曬錢

父幹全部都唔洗供

一出世就全國各地包括香港都有d物業可以住 通常都吉左冇人住

多就冇感覺 少就覺得特別

問我老豆就知

認真
稍為有少少社交可以約知己打友誼波
係爽嘅

利申曾經一支公住私樓

未買

無咩關係 你諗下每月供2萬

寂寞感
日日返去得自己一個
女又冇朋友又冇

same here

冇咩感覺

冇乜點，都係返工過日子

exactly

想換間再大d 既，個慾望好似永遠都滿足唔到咁

利申供完

無感覺

好驚撞花幅牆
會想買多層樓

供完樓 比埋家用 真係無錢剩
想養架車玩下都唔得

供完就自由

搵我咩事？